諗住整個 Online Schedule System

諗住整個 Online Schedule System, 大家會想見到咩功能?

都唔知你up乜柒

乜撚野online schedule system
姐係月曆???
用google calendar咪得

等睇寫完之後發現虧過G Suite